知唔知點解咁突然封區？因為政府好撚驚你搞觀塘

今次咁突然封哂成區，當然係因為唔想你地遊行，但最重要係佢唔想你地搞到啲燈柱，政府係呢幾年用左好多錢買呢啲產品用落九龍東到，而且係極易破壞。

今次既事，一定要清算狗鐵，至於啲燈柱大家一定要好好愛錫佢！

因為狗鐵俾環球時報屌
即刻跪低

識遊行一定揀返工時間遊行

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

果少少錢對香港黎講算得D乜

方便今晚拉人啫

你唔好on9la 爛左都係市民買單 佢驚條撚

on9

係 但係有排先裝得返

燈柱極邪惡

push

敵人認證

重有 你整爆部水炮車都係市民埋單

爛咗再買咪又係納稅人嘅錢

1兆你都射走左,又唔會落我地袋
整幾碌柱同我講介意?

呢D燈柱全部野連鏡頭都係同大陸買架，而家大陸出口同經濟下滑，肯定逼港共大手接貨，保證大陸工人有工開，同時谷經濟。

未來應該條條街都有，條數好和味。